你是你本身的傳奇真係好撚好聽

不過而家一聽就諗記欣宜呢隻豬西！
小明要加油！

好一般
不過欣宜嗰part同意